真攬炒》武漢市解封 滯留當地外地人士可以出城

武漢市滯留當地外地人士可以出城
24.02.2020 11:52

武漢市宣布局部解封，滯留在當地的外地人士，以及因保障疫情防控、城市運行、生產生活、特殊疾病治療等原因必須出城的人士可以出城，但要分批實施及避開高峰時間。當局指，出城人士不可屬於被要求隔離的人士，而且須身體健康，沒有發燒、乾咳、氣喘等症狀，而出城人士到達目的地後，須做好不少過14天的健康監測，並向當地疫情防控指揮部門備案。

至於滯留在外地的武漢市民及車輛，以及因保障疫情防控、城市運行、生產生活、防疫物資運輸等原因必須進城的人士和車輛，按省、市疫情防控指揮部有關規定辦理相關手續後，可以進城。當局在進出城通道設置站點，對出入的車輛和人員，進行檢查，包括核對身份、車輛消毒、體溫檢測、隔離救治、人員防護等工作。

香港有2000件落緊來

一定會有湖北人可以蒙混過關出到去
留名睇二次爆發

屌

原種病毒 毒到仆街

D外地人走曬可以占占占了

果然係29號約定之日

武漢頂唔順,要其他區幫手頂

到底係邊撚個天才諗出黎

玩撚完

真係好唔想比個兩千人返來 等佢地承受後果
夢碎了

港共：駿洋邨大量單位供應隔離

習大大

文貴：29號湖北人為國捐軀

武漢同應該全部人都奶哂野
仲要係最毒果種
仲有幾十個郵輪果班

外地人士
翻譯: 外地人士可以返去傳染世界, 進攻全世界了, 支那人繼續唔撚好出黎, 死武漢保支那

好撚癲 到底甴種條on9諗緊乜？
睇唔透

let them in

冇啦冇啦 生化危機嚟啦 香港準備重演17年前悲劇

可能係受日本仔啟發

唔驗就無新增,繼續欺騙自己

可能佢根本無諗過控制，由得佢爆，跟住自己走佬